Saije see poolele jäänu № 161 ette wõetus.
Tunistaia Peter Waks küsiti, ütlep et temä Peter Wasser kaibusest midagi ei tija.
Liis Olleson es ole tulnu.
Otsus: 
Et mingisugust tunistust ei ole, mõistab kogukonna kohus Peter Wasser kaibuse Peter Tennäsilm ja Johann  Huul wasta tühjas.
Otsus kuuluteti § 773 ja 774 p T.
Peter Wasser es ole otsusega rahul ja saije selsamal kõrral opus kiri antus.
Pääkohtumees Jaan Luik
Päält kiri 8 August.
